點解電話用googlemap 好似怪怪地

點先用到街景地圖 我記得之前好似好易禁出黎 依家copy電腦條link就睇到
係電話禁唔到既 wtf?
iphone XR

拆開咗做另一個app

在地圖入面，長按住你想睇實景既位置，左下角自然就會出現實景既縮圖，再點入去